沈門師兄弟吹水區暨拜師區（131）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

\|/

師父

係咪有直播射野？

夜期

我好聽話 qq 正股 牛 call
內銀 牛都買左點解點解會跌!

今日師父個轉身，真係盡顯功架，上晝叫買5仔，3.9就叫落一口淡倉。

作為弟子我都中過佢一招，太無賴

我都唔知自己想點.jpg

你理撚得我丫.jpg

咁快又推爆POST. 大師兄琴晚開定果個已經KO左

丫！唔係呀！師父話睇淡但又買5仔係有原因架，佢話有啲股未必跟大市架喎，好似992咁，人升佢跌，人跌佢又跌

金仔講明9月9射野
引全世界9月7 8做淡
巧大陰謀

咁仆街

造淡絕招

我地幾時再整名冊
今晚數錢
一間揾tina

講明寫野應該都唔會大獲野啦

咁樣咪即係跟大市lor
992 係大市跌佢暴瀉ga

好！
一於造到佢8500

講到明會提早跌

師傅話2888>5>1299

射未呀！！！！

屌到佢接唔到客

我未見過一個自稱「30年經驗嘅機構投資者」可以對一隻股票、一間公司三兩日內作出180度轉變嘅

敢問師父之前對5仔嘅分析咪等如放屁一樣? 師父自稱獨立思考，認為5仔股價太高，應為65-67蚊，

用回購做財技，業務冇實際增長，北水一說為市場炒作，虛無縹緲之事，並品評為「時日無多」,

何以今早於77台認為股價落後，走勢好，大市上升需依靠佢呢?

師父一向標榜自己為獨立思考、唔會人云亦云嘅股評人，今日卻「集非成是、顛倒是非、指鹿為馬」，

弟子為師父所作所為感到不安，堅持己見而敢言嘅沈大師已經消失，代之而起係一個隨波逐流、人云亦云嘅坊間講股佬

係咪有fb直播

唔知

做淡咁我啲正股點

好！

30年既野我地識條鐵咩

7點啦金正恩！

師傅隻大酒店同992都頂唔住，佢唯有拎住啲藍籌打飛機

肯射未

擺吓，冇問題㗎

扑暈自己收息當零用算啦

利：做緊

高追左唔想壓住啲錢

咁少息

屌佢老味，睇淡大市入匯豐銀行，睇78-80，佔指數10%嘅大盤股，究竟佢咩嘢玩法，輸到神經錯亂?

김정일 령도자 오랫동안 살다 오랫동안 살다 오랫동안 살다

師父睇短升長淡架

佢都冇贏過，我地唔知佢係咪贏時會正常，定一路都神經錯亂

你買左d乜

歐洲三傻好悶

屌係咁夾上

AMD十年來首超Intel 歐洲網店最新CPU銷售統計
讚好此文:
九月 4, 2017 •流動電腦 •

德國大型網上銷售網站Mindfactory.de公佈8月份電腦中央處理器的銷售數字，當中AMD的整體銷售量、銷售金額都超越Intel，屬於10年內首次。2017年3月AMD發表Ryzen 7，隨後還有商用處理器EPYC 7000、高階處理器Ryzen Threadripper等等，以高性價比作招徠，令到他們今年的CPU銷售成績突飛猛進。

德國網路商店Mindfactory.de每個月都會公佈中央處理器的銷售數據，而在剛剛發表的數據中可看出，在3月至8月AMD與Intel的銷售數字。發現AMD Ryzen 7系列發售前，AMD只有27.6%，而Intel則有72.4%的銷售比例，到了2017年8月這個銷售數字出現逆轉，AMD的CPU總販售比例達到56.1%，反超前Intel的43.9％。根據網站的資料，AMD在銷售數字中超越Intel，對上一次已經是10年前的事。

而這個圖表的最大特徵是，AMD不同型號的處理器都分別有不錯的銷售成績，反而Intel方面只有Core i7-7700K較為突出，其他型號處理器所佔的比例較低。

至於歐洲的處理器銷售金額方面，在AMD推出Ryzen Threadripper 1950X之後得到大幅上升，顯示出從入門級至到高階處理器的銷售也十分理想。

雖然以上只是歐洲其中一間大型網路商店的銷售資料，但IT網站wccftech認為這個趨勢相信在其他地方都有出現。能夠肯定的是AMD在今年的勢頭是近年來最好的，相信Intel如果想保持市場領先地位，就要調整一下策略了。

資料來源：wccftech

成績咁好，點解隻amd股價咁唔爭氣

我溝到AMD 低過14蚊，唔知年底會點

都有隻66
其他諗住炒完放揸返cash
內銀走哂，有啲想入返

跌啦好嘛

你買左熊？

期 ..屌阿岩岩即回..冇睇錯?

我果d計埋息都叫仲坐得
隻968叫比較生性

又爆post

自貼吧
依家趕緊去考試
later

師兄個隻邊隻 我隻29344都輸好多

德國上番12100

你當師傅死ga

夜期修復哂失地

我想問其實枝核彈係咪瞄住訊 ？
港女唔係on99 生勾勾唔理出面既咩？核試關港女Q 事咩？

學生哥妹

IG 27820

點解我睇到27884嘅 唔係IG

喂喂
安全啲用會好啲，防性病之餘而且我唔用個bb叫人同我結婚

我不能接受！師父絕對唔會為兩個臭錢，而出賣靈魂。

大戶做嘢嘅藉口，根本港股容易操縱問題，mpf大量貨借去沽空，一向大鱷ATM嚟嘅

金正恩快撚d射呀

267 270 support大家

佢係咪部署完等9月9射

怕咩..你幾多張阿

都仲係今朝個張11207-1
不過我入左黃金call

但係師傅仍然一貧如洗

大家點睇

屌

有冇人有274

支那又唔見跌，沈家軍不容被人搵笨柒！

274 死撚硬.. .

殺埋就開車

好似好耐未見過牛得5x%.........

咩書嚟？

無端端轉身上咗我隻船，上面好多同門

歐陽一心本期靈王
講期權，又係小說

咩書

師父佢老人痴呆，癲鳩左

大絕黎架啦
今日隻136令我大開眼界

做多300 點真係唔難

CLS咁抽師傅法，朱仔快啲考專業做野

我都有-2 ...

朱律在嗎?

事實陳述告唔入ga wor
不過如果振興我果行既經濟我又唔mind 呀

個晚沈判日咪又係咁抽高
聽日一定係沈判日

1）上星期四/五 講：5仔 時日無多
2）星期一下午時段：keep 5仔call
3）星期一收市前3.9: 點都要做一口淡

5仔hsi成份股...究竟師父想點，我好亂呀

點解大家咁肯定跌？
睇少師傅？

我唯一諗到點解師父會咁大轉變，呢個係假冒嘅孖生沈大師

咦！有講英國脫歐，咁本書好近期喎，順便幫師父澄清，08年係26xxx瀨落到10676。

唔通我已經陷入左沈門既dark side....

師父轉身，轉身，再轉身，等於無變過。師父=無賴

本書舊年
不過師父真係股壇既奇蹟

量子，

量子，可唔可以分享下你睇市用咩工具
macd? 分鐘圖？

唔準你咁講師傅

個個睇淡，簡直係有辱師門

月頭月尾 驚熄燈姐

你今日淡左未

我暫時靠邊站

企鵝巴你幾多止蝕？

278

乜撚野？
夜期升？
使出必殺技：

逢高加沽！

腳期同含期個走勢唔係好合拍

禁術先有用 有無人試下

托高散水！溫水煮蛙！

再祭出無限食糊大法

死撚梗！
爆緊煲！
已爆緊！
一定爆！
冇得講！
多謝大家！

黃國英表示，恒指表現比預期稍差，自己選擇死守，一來還未到自己設定的防線水平，炒股票不能跟車太貼，要預留一點出錯的空間；二來手上有些二線股挺身而出，而且見股票炒得勁，市場氣氛實質上甚好，也不急於要撤退。
睇多一日當然冒險，萬一失手就要埋頭苦幹慢慢追。今明兩日心理壓力將會逐漸加大，遲遲未能反攻的話，時限一到，亦需要將持倉降低。
且戰且走，將注碼推上推落，又要設時限，絕對攞苦嚟辛，但自己的要求是在控制風險之下追求高回報，自自然然就要睇得好緊，這幾年的成績，就是經過無數轉身之後再轉身爭取回來。
留在舒服地帶，可以是閣下合理的選擇，代價是浪費了這幾年大市幾次大趨勢，尤其是今次慢牛。假如年頭有100萬元，現在還是100萬元，一般人會覺得無問題，但對金融界從業員而言，錢銀睡覺不工作，就是失職，以今年環境，年頭的100萬元，現在至少應該變成130萬元。
行外人無法理解基金經理的冒險精神，主要原因是價值觀不同，而且技術水平也有分別。打個比喻，一般人無辦法去接拿度的發球，但費達拿卻不會退縮。始終自己是用職業的方法去管理組合，和行外人不同。
當然不是永遠進取，否則自己也不會在兩年前A股爆煲一役中生還，但現時表面條件仍足夠，自己又以兩日為限等市況好轉，萬一出錯，也不會慘敗而回。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

[url]師父:現金為王 [/url]

有現金就應該追落後
例如轉角暴跌嘅992

本人差5皮唔到合格，今年渣咗 不過安慰嘅係贏咗30年投資經驗茂利

大膽.jpg

德期12120了
但港女無跟上去 擺明淆無美市

德市

我老散嚟㗎喳，英國皇帝口中嘅外行，師父係職業金融從業員，號稱30年鳩噏投資經驗嘅機構投資者，要求梗係高啲，3成回報咁嘅市唔過份

邊個成日負皮沈門 眼紅呀

哄盈

Bitcoin勁跌$27x

消息已經消化左

師父有account

molamola

呂布手持幾多個
一個唔見成2000蚊

師傅，我跟隨你走嘅路，已入熊
我地聽日睇下班仆街假信徒點死

大家要取締

期指個價比D大戶搓圓撳扁

咦？咁我執四成咪係機構投資者

9月4日(一) 18:14
恐糧荒引政治動盪 北韓政府迫民眾遷出平壤

勞動黨為免平壤因糧食短缺造成政治動盪，迫令部分民眾搬離平壤。（資料圖片）
勞動黨為免平壤因糧食短缺造成政治動盪，迫令部分民眾搬離平壤。（資料圖片）
朝鮮半島戰雲密布，北韓近日因堅持發展核武而令國際社會不斷加強對朝制裁，再加上北韓正經歷夏季旱災，令國內食物短缺。有北韓消息人士透露，執政勞動黨為免首都平壤因糧食短缺造成政治動盪，所以迫令部分民眾搬離平壤。

自由亞洲電台引述北韓消息人士報道，迫遷計劃由勞動黨中央委員會擬定，再交由平壤市政委員會負責執行。數據顯示，平壤人口由2010年的300萬減低至現時的260萬，北韓政府強制令有案底和無業人士遷出平壤，務求把人口控制至200萬。

報道指，計劃目的是確保首都特權階層的糧食配給制度穩定，有專家認為北韓銳意減少平壤人口數目是因為糧食短缺，聯合國報告亦顯示北韓近年的穀類食物產量，因夏乎旱災而大幅下跌，加上近月國際社會加強制裁北韓，令其糧食產量雪上加霜。北韓政府此舉引來部分民眾不滿，認為做法會影響其城市特權；同時有民眾歡迎政策，指措施可減輕平壤民眾負擔。

即上「半島戰雲」專頁

肥仔金隨時唔係比美國佬打死 係比自己人打死

之前已經報導過，黮知都係冇開波
好似係踢走一啲家庭成員有脫北者嘅家庭

旺巴有冇打格仔

北韓行先軍政策，軍人好食好住好待遇（相對平民），點會反肥仔

謝，我見你高低位好準，想學下有冇心法啫

轉返+1?

英國皇帝串師父Cash is king

我已經分唔到邊張係原圖

冇左3萬幾

咁今日D profit咪無曬

夜期得啖笑

中國政府出手，小心

【好淡通殺】騰訊44億輪證交投直逼正股 橫行吽死窩輪客

騰訊（700）近期走勢沉寂起來，收市跌1.3%，報322元，成交50.3億元，但其窩輪交投達41億元，連同牛熊證成交達43.8億元左右，其衍生工具交投直逼正股。近期騰訊股價唔上唔落，橫行整固中，一批窩輪客無論睇好睇淡，輸時間值之下，齊齊變輸家。

至於滙控（005）方面，收市跌0.3%，報75.7元，成交14.27億元，而相關窩輪的成交額達到11.42億元，情況與騰訊相若，亦是窩輪總成交直逼正股。

首五位活躍騰訊窩輪成交均逾5億元（圖片來源：瑞銀認股證）(互聯網)

你唔係-1緊咩

咁近27400, 冇理由唔殺牛呱

QQ ADR

mola mola

冇開市啊

霞姨！

MOLAMOLA, 金仔係咪炸左美國市都冇埋

做乜停左市..係咪打杖了..

聽日唔趺呢就升嫁喇

呀金仔呀
你枝飛彈呢

跟師父搵食嘅師兄弟一早有哂聽日策略
升就高位減磅 逢高加沽
跌就淡勢已成 部署淡倉
跟師父 冇痛苦

整緊，趕緊工阿咪催啦

冇市開全晚都好唔自在

你去qq個見頂post度推下先啦

南韓國防部長：十二月將創建對北韓斬首部隊

北韓進行第六次核試，朝鮮半島緊張局勢瞬即升溫，南韓加強軍事演習，軍方凌晨發射玄武地對地彈道導彈，空軍亦出動F15戰機，演練發射遠程導彈，模擬攻擊北韓豐溪里核試驗場；南韓國防部長宋永武在國會透露，將成立針對北韓領導人的斬首行動部隊，並在十二月投入運作；南韓傳媒指，一旦半島發生緊急事態，這支部隊將深入平壤，鏟除金正恩等北韓領導人。

宋永武在國會又表示，已尋求美國在朝鮮半島定期部署戰略武器，包括核動力航母、戰略轟炸機及核潛艇等。南韓軍方今個月會派F15K戰機，舉行遠程空對地射擊演習，環境部門決定有條件容許薩德導彈防禦系統落戶星州，稍後會將剩餘四個薩德系統發射器，運到基地部署。

金仔RIP

金仔:我禁個掣KO你啦南泡

十二月！
十二月你俾人炸到仆街啦十二月！

夜期冇事

個人覺得唔會真打

美國佬要唔想破壞平衡

屌你老味沈判日呢

CLS 做乜撚事

點會打...冇人會去執屎的...又冇石油...有都冇用...可以扶植邊個上...一路以黎都係姓金既家族執政...仲有大把人冇野食...野外成堆walking dead啦

市場扭曲呀

扑暈自己啦

屌咩事 我擺27783都止蝕到?

chok晒兩邊?

後日，等美國開市先

夾倉！一定係夾倉！

睇少一眼又抽上

咩都消化哂啦

一棍上一棍落

玩撚哂

大戶天下
今日期指會唔會開陽燭

夠揾人幫你打

咁多位前輩，我想拜師入門跟師傅搵食

原本諗住會好似8點半前咁一路磨到收工
點知咁樣chok完落再chok上

買2手992先啦

敢唔敢呢家入-1

今日好鬼

鬼叫美國冇巿

可以留俾曾孫等爆升

歐州佬

唔洗對路..止蝕先

要睇恒指8500

Cap低先 我返左房喇已經，唔出廳開機住

大鑊啦，聽日要夾爆淡友

聽日死埋

已經冇人理金仔
核彈照爆 舞照跳

狼來了

一陣金仔玻璃心玩同歸

有人個因咩事 美國無開市？

又去返前頂了

佢夠撚膽咩

labour day

明早高開200點, 天國近了

Sing! Sing! Sing!

九叔!

夜期上278

聯合國個會又有口術

無論點分析都好 我淨係見到今日師傅3.9好有信心講做淡，點都做一口淡倉。好友們悔改啦。

本燈神入牛過夜
睇下師傅定我比較大功力
利申買咩輸咩

幾近先

原野救命呀

騰訊旗下手游《王者榮耀》令無數人沉迷其中，無法自拔。內地澎湃新聞報導，有陝西家長（估計是姓王），為今年8月新出世的BB女取名「王者榮耀」，並獲公安接納。西安市公安局工作人員表示，只要是孩子家長願意給孩子取名「王者榮耀」，派出所方面無權干涉，也會按照出生證明給予孩子上戶口。

QQ仲唔升

下

玩到上哂腦，下季業續

64942

留名騰訊資助啊 者榮耀起居飲食

人民日報又會狙擊多次

金正恩正一垃圾
依家12點17分啦
飛彈呢？？？？？？

太掦通常都冇好下埸
我要認真考慮下係咪沽700

放左隻牛等特價好過

朱仔你收手啦，唔好做老貓2號

即係點？

新圖

走啊, 我話走啊

咩？

我黃左，走都冇用，走呀

大師兄

[img]

依篇牛熊證文好高質 , 各位玩牛熊既師兄弟真係要睇下 , 好詳細

大師五行五日全淡

咁都叫高質?
佢只不過係講番牛熊證點樣計數咋喎
對點樣買賣係完全冇撚用㗎喎

yea

一開始玩咁大
我玩牛熊通常幾十蚊一格

仲未到賺大錢既時候

玩得大, 買錯邊就傷得大, 又冇得溝貨, 心理壓力又大
新手(我) 就唔敢玩咁大

新手強烈建議5-10萬股

新手玩50一格都好刺激
嗰種心跳加速

我玩嚟玩去都係10萬股 所以成日唔知溝唔溝好 set低少少個盤溝 又彈返上去

你個溝位唔夠準

哇 bitcoin勁跌$377

42xx

金正恩係咪唔見左枝飛彈？

可能跌咗落海 btw南泡都好似有玩炸彈

求其射錯左枝落禮賓府得唔得

北韓到底想點

買左升嫁大佬咪搞鳩我

冇事，放鬆d夜期都ok

無人理佢 發下脾氣咁 我嘅理解係

做佢個位真係好鬼爽，一人之下萬人之上
要風得風，要雨得雨
做乜on99搞鳩美國 係咪想咩都冇

嗚啊
金正恩你枝飛彈呢

\l/

\|/ 上香

做淡嘅巴打今日點操作？

執屍啦仲洗問

淡友應當悔改

岩岩先睇琴晚個市，咁大落差

瀨野

SH

外圍好似冇乜方向咁啵

除非爆升，唔係就SH，我當對沖正股

今日返工

QQ 生性

呂布，你d bitcoin 有救

仆街
冇acc

滙豐倫敦續回購逾109萬股 (08:29)

【東網專訊】滙豐控股(00005)公布9月4日於倫敦證券交易所回購109.6146萬股普通股，每股價格介乎7.44至7.488英鎊。按每股股份所支付之成交量加權平均價7.4757英鎊計算，是次回購涉資819.44萬英鎊。

700 $325

其實全世界都睇緊美國點反應

肥佬，77台

內銀又插水

QQ 力量

無力

今日又磨閪

師父又上電視

講緊虛擬貨幣

唔係點大注加淡倉

內含係咪痴左線

藍燈籠中移動又升五毫

香港PMI跌

侵琴晚係竟然無鳩噏
好得人驚

主持(唔係師父)話強國自己推出取代ICO官方平台

師父答咀話停咗ICO，炒bitcoin虛擬貨幣嘅要入ICU

量子入左ICU未

屌 琴晚夜期chok到比佢chok走左張
其實琴晚先係絕頂做淡機會

師父鍾意睇人仆街

徒弟鐘意睇師父仆街

應該仲有位淡做
美國冇市，港女唔似會大升，日本又跌
所以今日我都係睇淡

開市走哂d熊先

師父話A股，世界股市都處於「山雨欲來風滿樓」

....WHY

恆指勁假時段冇力.
弱勢已成

師父77台睇得好淡 又J 十九大 金仔 美國議息

點解琴日師父仲叫大家CALL 匯豐呢?

你咬我撚食呀.jpg

世界末日Call匯豐

呢獲可能真打 真打就唔講

今日的我打倒昨日的我

時間再拖，對美帝不利，金仔發展出洲際巡航導彈可以攻擊美國本土

新手？咪玩咁大呀

師父條鳩頭唔通講中？

一棍升廿點, 屌

941升，好可怕

[member][/member]

一直都知，唔關佢中唔中，打遲早嘅事

free fall開始

2017年股王好隱陣
$4.22
唔跌唔升就係保本，等於贏左

條肥佬上咗船，5仔股價慚過梁天來

入左30萬股熊

逃生門己開..

上呀

正一屎忽鬼

好淡打緊架, 淡友GO

上證

弱勢已成

師父話佢唔鍾意買九倉，1000蚊紙變成2張500

睇淡又上5仔
真係諗唔明

咁又有問題

qq都無力

今日都係去番餐廳後門

快D插

Hit and run 執左一千，收工

6格

落啦落啦

前往IFC跳樓已現人龍

淡勢已成

0.060熊仔入唔入手好

9月5日(二) 08:44
南韓海軍實彈演習 向北韓示警

南韓海軍進行實彈演習，對抗北韓挑釁。圖為過往南韓艦隻演習情況。（互聯網圖片）
南韓海軍進行實彈演習，對抗北韓挑釁。圖為過往南韓艦隻演習情況。（互聯網圖片）
北韓周日試爆氫彈後，朝鮮半島局勢進一步繃緊。繼周一（4日）陸軍和空軍實彈演習後，南韓海軍周二（5日）也在朝鮮半島東海進行了實彈演習，以示對抗北韓挑釁的決心。

參與今次演習的包括排水量2500噸的江原號護衞艦、一艘1000噸的巡邏艦、數艘400噸的導彈艦以及130噸的高速艇。第13海上戰鬥群的司令官崔永贊（Choi Young-chan，音譯）上校稱，今次訓練旨在改善軍隊對敵方海軍的即時應變態勢，他說：「無論敵人從何方挑釁，不論在水面或水底，我們都會立刻反擊，把他們埋葬大海。」

南韓海軍也計劃從周三起在該國的南面水域進行4日的戰鬥群演習，超過10艘船艦包括排水量2500噸的忠北號護衞艦和潛艇都會參與，P-3C獵戶座海上巡邏機、空軍的F-15K戰鬥機、CN235運輸機等亦會加入。

此外，周四及周五美韓兩軍亦會在朝鮮半島東海進行反潛訓練。

上證冇力

阿爺倒水

2318平保現價師父唔會買，會等，5X蚊啲位先諗

992特賣中

仲諗住992年尾見4蚊樓下，睇嚟估錯，下個月都得，真正早買早享受、遲買平幾舊球

又準備一嘢隊落去啦

一陣就3.9

一

You're supposed to destroy the Shum's, not join him!

QQ

力量

992 都曾經風光過
好可惜 公司方向仲停留90年代咁....加上獲得大師祝福...想翻身都幾難

最衰都係死人ib
搞到我買貴咗$1

突破

話咗唔好亂黎

向下突破

But you don't have the high ground!

升市內銀唔跟機？

弱左好多人下
俾人禁住沽

992@4.16 毫無生命跡象

支持師父 好徒兒！

隊唔穿27700有d擔心
一間呀爺發力又麻煩

轟啊！

咁睇少師傅做淡功力

【實戰理論】山雨欲來風滿樓（沈振盈）（SEP 05）
2017-9-5 9:00:10

連鎖效應

北韓肥仔恩先射導彈，再作核爆。人行叫停ICO，比特幣急挫一成。十九大前形勢緊張，前中聯辦副主任李剛被免職。一連串的事件接連發生，看似無關，但對股市的影響卻又一環扣一環。李剛被免職涉及權鬥，比特幣主要的功能是走資及洗黑錢，北韓乃中美角力的一隻棋子，單是其中的一個因素，也足以引來震盪，更何況是比肩接踵而來。

山雨欲來風滿樓，九月正是多事之秋，美國債務上限，聯儲局議息及縮表，件件重要件件金，稍有差池引發連鎖反應，就大件事矣！市場昨日對於北韓危機淡然視之，若只看指數及股價跌幅，沒有什麼大不了。但若分別去分析各重磅股的圖表走勢，卻像是暴風雨前夕，搖搖欲墜。港股的投資者仍然信心十足，因為上半年升勢強勁，所以不用怕。這是什麼邏輯？港股不用怕，因為有北水！

因為有北水？誰人會知道北水會繼續源源不絕而來？中央落閘限走資，人民幣回升，還有北水南下的誘因嗎？再者，不要以為「北水」是傻子，真的會胡亂南下來接貨！此等資金其實是頗靈活的，炒完之後就飽食遠飛。

一連串的事件，帶來一連串的連鎖效應，股市又位高勢危，後市如何？自己執生！

QQ 扯𣄃

去個廁所，隻熊7格變番4格

唔好再去廁所

我想平手走都唔得

2202 大師睇好，認為股價有discount

止賺先..

5仔目前成交量:75萬股

Okay all in

same, 止賺5格熊先

個個都驚打仗，係咁沽

same, 熊止賺ed

一通係咪又死左

插左3格， 好彩轉身快

我無野,平左-3

無錯..錢係搵唔晒..要識止賺 搵位再沽過先

手機版好似上唔到.....

a股爆上

a股準備破頂

939牛終於變番正數

旺巴再沽?

肥佬上咗船，5仔有排捱，屌佢

升

新原野

溫馨提示
勿沾近牛熊

講992，佢話冇問題，睇耐啲就知，比人串鳩佢

上證破夠未

仲諗住入

都話左係睇十年圖囉

大膽
992睇3億年架

每日都咁樣撐落去

萬科呢d落後股不掂也罷
融創先係最好

望實1415無睇1918
原來又破左新高

打番落27700 ok?

乜事? 師父大手掃貨? 怒升2仙

佢喺度好耐ga la wor

邊個唔信師傅反左手既，企出黎！

股王992 .今日1手既2仙..係3億年後既2千萬

qq 幾時磨番上328

有乜嘢辦法令師父喺5仔跳船

淡勢已成, 你睇唔到咩?

佢個名...自己又玩近牛熊

用少少貢品請佢走

內銀

跌落27309未

屌平早左

大師兄不遺餘力救阿寶，你班仆街竟然反手上師傅隻船？
大師兄幾撚傷心呀！

想加沽

1張?

早左走

上證破完頂又倒水

慣架啦

又冇力

逢高加沽！

升市不估頂，我靠邊站

求其郁下啦喂

上證級級落
港女快d跟啦屌

仲話無問題。死要面

11192已平11217-1

比我就輕輕帶過咪算囉
師父

..

師父篇實戰理論竟然意淫中聯辦副主任李剛被免職
真係癡撚線

每分鐘10點既速度跌緊

佢都short嘅，乜都J一餐

一個鐘-600 點

十個鍾咪-6000

好快就8500

支共官場剋星

五十個鐘就可以令恆指變0

頭先夾高係咪逃生門

恆指8500點

相對..淡友開倉位靚位

樣子大師兄篇紅色字屎忽鬼提韾提示，
可以加多句新野：
山雨欲來風滿樓

聯想$4.19

唔識睇今日港女 夾上夾落

啊爺又一嘢抽上 屌

又話寧吉倉勿同船嘅 ....

內銀升番哂 牛仔見家鄉

2018年尾股災！
劍指8500！

買番136, 炒下range先

好撚難玩，我靠邊站

左一巴右一巴

咁黑仔..

師父又中

師父睇人仆街最開心

沽爆btc

師父：聯想，無問題

好淡爭持

佢地fail 哂cfa ga

講左幾多次唔好咁做

屌 擺左27765止蝕盤自己唔知添

呃貨呀屌

依到好似變左股票交易提示咁 +1 -1 平倉

假門人黎

又要睇27734係唔係支持位啦

278磨

我冇左10幾個%

一時大棍上 一時大棍落 玩死人咩

9月5日(二) 10:45 更新
美駐聯合國大使：北韓乞求開戰

黑莉指金正恩求戰，美國的容忍是有限度的。（互聯網圖片）
黑莉指金正恩求戰，美國的容忍是有限度的。（互聯網圖片）
聯合國安理會周一（4日）召開緊急會議，就北韓第6次也是最強一次核試商討對策。美國推動對北韓採取「盡可能最強烈措施」，但中國和俄羅斯認為，處理這場危機需要外交談判解決。

美國駐聯合國大使黑莉表示，華府將於數日內向安理會提交新決議草案，爭取在下周一投票通過。她形容，北韓領導人金正恩北韓乞求戰爭，美國不想開戰，但容忍並非無極限，只好採取最嚴厲制裁解決這個問題。

黑莉沒有說明華府正在尋求甚麼措施，但外交消息人士表示，可能針對對北韓的石油供應，這或許會對平壤經濟造成重大打擊。新制裁還可能設法打擊北韓旅遊業，並禁制北韓向國外——主要是俄羅斯和中國——輸出勞工；為這個政權賺取外匯。

法國、英國及意大利等大使都要求北韓停止導彈及核計劃，呼籲安理會對北韓實施進一步制裁，但俄羅斯代表內貝納濟亞指出，單靠制裁不能解決問題，仍需要透過談判。中國代表劉結一強調，中方提出北韓暫停核導活動，換取美韓暫停大規模軍演。

打啦打啦

考你定力, 一個唔小心就比佢震撚走... 呢個市真係好閪

27734平晒
等位再沽

乾升出貨 成交少到

岩岩見佢大棍上 走左 輸2k

有冇中國撤僑既消息

27733 真係 插唔落

次旦係其實北泡已經證實左有氫彈，老美仲夠膽打佢咩

先下手為強
睇下邊個郁手快

必遭師父懲罰

墜入左沈門既dark side=軍師，聖獸

個市悶到傻

比北泡是旦走到粒出黎都唔掂，老美真係同佢博？

係咁紅灰綠

好多師兄弟都忘記左大師兄的教誨

到時唔好叫春就得

隻1415伏到冇人有 點解有人追

炒下波幅 但係會唔會食完飯爆邊

貪心想食埋尾水

唔敢死掛
一日爆升咁多唔回落就有鬼
早排又係咁直落

爭凳仔...音樂一停就GG

金價油價爆升個陣call我

一聽到同iphone有關就有人亂炒

5仔真係比師父做沉左好彩琴日落左船

屌..IPHONE 好撚貴 我仲用緊6S ..唔追了

大把3個尾入既人打哂J咁散貨啦
除非莊家加注，不過難d

992! 高階版iphone

好過份
乜鳩野人黎

係咪又想試734

大師係月頭定月尾失效？